online game 鍾意左個絲打

佢話佢肥同冇朋友
不過我完全冇介意過
我仲主動搵佢到頭來換左句死狗公
好心酸 點先可以同佢傾到計

死狗公

咩game

肥婆就算數啦，就係你呢d人搞到肥婆都以為自己好有market

咪係

厹

對吾住丫,其實我係肥巴,吾係絲

男女有別呀 死厹